12/6 罷工罷課 有冇公司威脅/暗示不能罷工 開名

見到一個post係 「有利」集團話唔返就炒
大家身邊有類似個案可以開下po開名

小童群益會

要投訴一個地盤係好撚容易既事

我見到名單有b仔記名，係只係職工組織？

push

冇利

公司要求所有員工上街
可以單獨唔同同事去
但要影相作為證據
不過係要撐送中

我打阿爺工
國企黎
提都唔提啦
自己睇住黎做事啦只可以
咁大個人

馬會?

馬會個director撐架喎

恆生已暗示可以Home office

美心集團

名呢

Apple
Mango
Orange
Nut
Ice
Cherry
Strawberry

home office 咪又係番工

有啲嘢唔使講咁白啦

新蒲崗

AONICS

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形